收到風:GGO同事話8月開aco posting。入黎話比你知aco有幾正

屌你地班人咪再笑ACO 想擾敵咪講句。尤其是魔鬼巴。根本屌臭aco 等少d人報 自己有offer . 各位手足唔好比呢班人昆到, 等我講下aco點解咁正:

1.人工低 starting得14k
:我屌你老母啊！ 宜家非專科grad 咪又 係14k到 (含管 鯨大 撚人 唉大 連14k都未必有啦)

2. 我咩咩朋友做2,3年都3,4萬啦 我咩咩親戚做5年都4萬啦 出黎捱一捱5年一定過20k。
:建議政府請連登仔d fd同埋親戚做統計專員好過啦

睇唔睇到啊？大學生出到黎多數都係少於15k 做多12年仍有過半係少過25k aco 。aco 12年後已經過28k。 仲未計升co/黎緊加5% 到時人工已屌打果一半人

3. aco冇前途冇前景
:aco夠穩定。 唔計果少量伏位, aco夠hea。aco比你預計到將來(跳pt), 又可以升上去Co. Sco。

4. aco正廢青
:當你d big 4工程fd做6 days, 晚晚ot到11點甚至3am時, 你已經去緊happy Friday, 養好身體準備啪女! 。40尾 50歲d廢中開始比人炒時, 你已經拎緊3,4萬人工同埋政府幫你供比出面多成十幾廿%的公積金。好過比出面強姦金得果雞碎咁多。
到時笑鳩班比人炒的廢中仲得, 老seafood又冇人夠膽炒!拖長d野黎做! d廢中fd仲搵緊工sd 左百幾份cv都冇人理時, 你已經係冷氣下un un腳養生準備你退休生活!仲有百幾萬公積金等退休做神仙!

5. aco咁低人工買撚到樓
: aco可以排公務隊拎公屋!拎綠表! 今年公務員綠表又加左額! 當你班fd終於儲到一百萬首期時, 你已經上左公屋!或者用半價買左居屋, 同老婆un un腳晚晚啪啪啪! 當你d fd一係抽唔到白表, 一係供私人發水滲水樓時, 你已經有間好實用的公屋或綠表居屋住。當你d fd仲供緊樓,每個月比成兩萬幾, 你交緊千零蚊租金! 已經有閒錢同老婆去下旅行/孝順下父母/叫雞/do whatever u want! 當你d fd 煩緊 十幾萬維修費點比時, 你已經係公屋吹緊冷氣幫下仔女鋪入aco

6. aco係政府最低層正垃圾!
:aco係主任, 有人要管的 ca 二人 OA 甚至外判!係阿頭!

結論:aco係比非專科人的逃生門!係入就快! 計年資排公屋做人生勝利組

屌你老母，引哂D仆街報考做乜撚

我無報到基本法試in唔in得

擾下敵先

@魔鬼在細節

到時考都ok

搵我咩事?

正,番工逗著糧打機炒股睇波

office 個aco 7成時間係淘寶網/炒股/amazon

希望你呢水有得in啦。
。
話曬都屌左咁耐aco 應該屌走左好多人

你考到JRE officer 梗係咁講啦，人地大學生做ACO max先=你start

叫人情何以堪?

其實只要撞岩天時人和。。
好多做緊aco的都考到2a3o
做跳板都ok

打手你又有性趣？

又話aco hea 俾人定性咗你hea
跳板？ 點夠私人工鬥
根本自相矛盾

hea 咪多d時間你準備2a3o 。
又可以知道部門點運作 有料就考到2a3o架唔

仲有綠表/公屋呢個價值
已經過幾百萬啦

有

公屋要結左婚先有

綠表而家年資要10年以上，出去打私人工，10年儲夠錢買私樓啦

私樓當借7成 600萬樓都要180萬首萬 計返每個月都要儲萬幾。

綠表可借9成 當市價一樣 首期剩係比30萬。剩返的錢拎去叫雞唔好

政府工早入早著數 轉左post年資照計。
果d垃圾pure sci 電子工程 文科撚 到時30歲20k都冇先黎後悔就冇用

Soc sci fg 30k 留名睇下重可以點吹奏

利申 預自己40歲失業

笑到最後的會係aco

比30萬首期，一個月要供幾多呀

Aco冇得輸
今年唔知會唔會升到8萬人爭1000幾個aco位

好想入
做地盤返6日曬到死20K. 都冇

其實綠表市價一半.
點都唔夠私樓供得多.

加油 考到就入去歎冷氣

正

考Le面試in到成pat屎咁。。唉有機會自己都把握唔到

樓主講的做6日 工程地盤佬咪係我
夏天真係想死

Join us

係d咁熱的天氣到 aco正係冷氣淘緊寶 炒緊股

識人唔識答時事題,英文鳩鳩下都入到
相反好有信心果班肥哂
撞下狗屎運入去考下都好啦
收到offer信再講啦

懷疑屌緊果d 10個有8個都係擾緊敵 很想要入。
老老77 L登邊份工唔比人屌啊

有名比你叫CHILD登
擾敵多數都係未出來做野
以為自己天之驕子

14k番工唔洗做比你坐涼氣房
仲要年年無條件加人工
咁既工去邊搵

最衰hd唔包數學

8月大招 大約幾時要入職

on9，同連登仔講呢啲，
廢就廢啦做唔到50k fg，
咁多借口

好撚煩啊 工一份啫 有咩好吹奏/踩

搞到d人葡萄/鄙視班aco

最近幾屆入職果d aco一定唔係連登講到唔洗做咁/hea/廢

利申：現職aco

我要做2a3o 呀，我有學歷但冇經驗。
只要給我一個機會，飛上枝頭變鳳凰。

師兄你運滯姐

十個aco起碼over七成都係做aco位做到退休
一心諗住升職既可以唔駛咁多幻想

屌ACO嘅人不妨睇吓下面2002嘅一單新聞，睇吓私人工係幾咁無良

無諗過
做ACO 都唔知幾舒服 準時收工
升左做CO 又做多左野 又要咩獲 人工只係多10K

我就考緊其他 話之你講到aco幾好 好想快啲走 人間煉獄

師兄好
認同人間煉獄 多野做低人工日日比人屌 比人當狗咁撚
利申: 當年quit左 出返私人市場做 近排入返政府其他位 爽好多

。抽中伏位 只能怪你

推

。熱左咁多人 真係人都傻 你地咪入aco 我講下笑。aco唔好做的 咪入

3-4萬人工叫多

連登fg都起薪五萬啦

人比人

留名
上屆有offer但已經quit左

Why

西位？

Aco前景根本好過好多私人公司主任同經理

點解呀?我都係上屆入 仲捱緊

私人公司d工有幾多野學姐？通常學完一樣野就無限重覆做到死。
同埋你有曬前設咪覺得唔好，aco可以淘寶，都可以做自己野做副業，有保障得嚟同樣有機會平步青雲㗎，冇衝突

得喇 叻喇 出返去啦

我想知通常aco派到西位或者輪班嘅機會有幾大？

係咪通常會派去政府總部？

一入職就番5天半對客西位,我都真係唔知有幾大

係咪佢抽畀你？定係抽信封？

真心 唔出去做過一兩年野
都唔會知ACO既好處(對於非專職)

當人地鬧緊你無前途無將來果陣
其實你係為自己未來買保險

雖然話政府工出曬名hea做
但係你可以選擇去認真做好每一件事
無人叫你懶住去做架
到你頂唔順出返去私人市場時
你仲有大把野可以寫落cv(當然點樣演譯就靠你自己 但通常認真做開野既人唔會無野寫)

聽聞係部門向GGO要人,然後求其派去,至於邊個office就係office果邊揀

Dse完左就咁去考收既機會大唔大

岩岩gard 第一份工18k
但返9放6 日日ot 7點 做野又無停手
放工返到去都差不多八點
食埋飯沖涼無時間用咁制
之後轉左做aco 係就係14k
但其實跳一個point 都差不多16k (跳+通脹）
最正人返830-518 頭一個鐘食早餐hea下
同埋收工仲係天光 返到都係六點鬆啲
不知幾撚爽

諗下之後讀咩好過

你太早諗ACO呢樣野啦

希望你入運記，勞記工傷／勞資關係科果類

點解係518咁零丁？

政府係咁 因為工時除五日 冇記錯一周做44小時 除唔盡

正仆街
引晒啲人入嚟

40 尾50 先得三四萬人工

如果時光倒流十年前 , 我見到依個 post 我實入去做

出面磨利左把刀又點?遇唔到伯樂咪又係廢鐵
你既理念我認同你架
所以我一邊做一邊讀書考其他POST
進可攻退可守

得啦 叻啦
做得統計專員啦

到時老屎忽日日訓教 有錢收

其實返工講咩意義呢?

Sorry 我過兩年q 左已經四萬
而我只係below 30

收皮啦屌你老母
大家唔好信樓主，出去搵私人工好世界有前途

More

要駁就唔好入黎啦

CA

我地aco 會笑到最後

出面又係到唱淡 手足們要認清
政府過退休潮就更難入

男人老狗做文書
死太監咁款 咁多女人做CO/EO/AO，到你三四十歲仲係ACO真係抬唔起頭

班太監繼續吹捧ACO啦，無撚用嘅男人

出到黎敍舊真係無地自容

三大做就岩哂

EO咪又係多女人做，唔通又話男去做好無面咩

唔通個個男人都去做地盤就好有面？ 典型嘅角色定型喎巴打，夠有男人做護士啦，而家咩時代？同性戀結婚都講合法化啦

你哋思想太過封建？

同埋而家都有女消防員，唔通你會話女消防員唔做得消防員因為廢過男人？

睇嚟，天星ching你係aco

炒曬所有女消防 女廚師 女懲教

香港就係咁現實
男人搵到錢就係叻就係勁，搵得少錢就係無撚用 就係廢柴 比人睇唔起

咁你覺得做ACO得12K，max.先30K係咪叫搵得多先？人地EO入職已經28K，第二年加人工同跳point已經高過ACO個max.

連登個個fg月入50k
全港打工仔入息中位數都只係18000

child登 完勝 香港打工仔

祝魔鬼兄今次有waiting

ACO.......狗都不如

而家做Aco 買唔買到樓

office時間冇嘢做可以炒股炒幣
當首長級做撚到乜鳩時間都冇嗰陣
分分鐘一個ACO炒幣一日賺幾萬蚊

係囉,不過佢做撚到仆街
我做住ACO炒幣

有公屋同綠表
呢個已最少值 3。4百萬

要等幾耐

咁快咁多人唱淡

8月就開posting
你明點解

8年到就有綠表
當值300萬
300/8/12 = 每個月多3皮幾 仲未計黎緊公務員綠表加碼

係就係，但係過到壓力測試？ 我覺得好似紀律部隊比較受惠到呢個機制

可借9成。公務員居屋有政府做擔保。唔多使怕過唔到
8年後pt11 宜家pt11加埋薪已24k
加埋屋企人幫下手的話 輕鬆供啦

剩係一間樓啊。計自住 已經幫你passively earn緊3xk 一個月。

屌你老母宜家講緊私樓下下都過千萬
就算比你搵到30k 40k又如何
首期都講緊百幾二百萬 仲要滲水發水發霉開放式大窗台 儲到下世啦

aco呢 就有綠表 即平價買樓 首期借足9成 又有政府做擔保。即幾十萬首期已成事 又實用quality又有保障。

公務員綠表加碼可唔可以講多少少
新仔公務員但求盡快抽到綠表 但年資未夠人爭

我朋友做ACO慘過做狗....日做夜做...... 星期六都要返工OT

又有新一輪
記得apply